# simple_pong

Un casse brique sans brique.

Utilisation des 'Animation' de Flutter.

Utilisation des 'GestureDetectors'.

chap4 de Flutter Projects by Simone Alessandria

Try it at:  
https://brunosimon.gitlab.io/simplepong/
